\documentclass{article}

%%%%
% PLOTS mapas y conglomerados
%%%%


\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{longtable}
\usepackage{authblk}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{natbib}


\title{LOS INDICES DEL MUNDO}
% autores
\renewcommand\Authand{, y }
\author[1]{\normalsize Estrella DelCurso}
\author[2]{\normalsize Prossimo Deal Lado}

\affil[1,2]{\small  Escuela de Ingeniería,Universidad de los Andes\\
\texttt{{delcurso,deallado}@uniandes.edu.col}}
\affil[1]{\small Instituto de altas investigaciones financieras\\
Banco del Parque\\
\texttt{delcurso@bp.com.col}}

\date{30 de Junio de 2018}

%%%%
\usepackage{Sweave}
\begin{document}
\input{paperVersion_7_matriz-concordance}

\maketitle


\begin{abstract}
Este es mi primer trabajo en exploracion y modelamiento de indices usando LATEX. Este trabajo lo he hecho bajo la filosofía de trabajo replicable. Este es mi primer trabajo en exploracion y modelamiento de indices usando LATEX. Este trabajo lo he hecho bajo la filosofía de trabajo replicable. Este es mi primer trabajo en exploracion y modelamiento de indices usando LATEX. Este trabajo lo he hecho bajo la filosofía de trabajo replicable. Este es mi primer trabajo en exploracion y modelamiento de indices usando LATEX. Este trabajo lo he hecho bajo la filosofía de trabajo replicable.
\end{abstract}

\section*{Introducción}

Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los conseguí de wikipedia, espero que les gusten mucho. Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los conseguí de wikipedia, espero que les gusten mucho.Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los conseguí de wikipedia, espero que les gusten mucho.Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los conseguí de wikipedia, espero que les gusten mucho.
Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los conseguí de wikipedia, espero que les gusten mucho.Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los conseguí de wikipedia, espero que les gusten mucho.Aqui les presento mi investigacion sobre diversos indices sociales en el mundo. Los indices los conseguí de wikipedia, espero que les gusten mucho.

Comencemos viendo que hay en la sección \ref{univariada} en la página \pageref{univariada}.

\clearpage


\input{paperVersion_7_univariada.tex}
\input{paperVersion_7_bivariada.tex}
\input{paperVersion_7_regresion.tex}


\bibliographystyle{apalike}
\renewcommand{\refname}{Bibliography}
\bibliography{Colombia}

\end{document}
